疫市下為咗保持業績，睡眠時間, lunch hour 都是多餘的！

時刻保持正能量！本 HR 全力支持營業部同事

你冇朋友唔等於啲同事冇朋友

同事就係朋友家人，多點上班少點回家